點解女人唔會禿頭

地中海嗰啲都唔見有

邊個話？佢帶假髮你又知？
我識唔小人老母屋企勁多假髮

相對少係因為女性雄激素低

好多喎 頭頭稀疏
條界分得好開果d

有無圖睇下

比男人真係少好多

點解你話女人唔會禿頭

因為地中海係男性激素分泌影響頭髮脫落所致

女生體內較少男性激素所有沒乜呢個問題
詳情可以google一下 一係就好似樓上咁鳩噏

係咪樓主禿頭 嬲嬲豬

見過個女嘅銀行經理地中海，紙包蛋糕咁大，好光